Краткое описание версии кода v1.1:
	1) Проект разбит на файлы. Исходники теперь лежат в папке src/.
	2) Вместо внешних констант и переменных (раньше были в sa.h) теперь существуют структуры Canstants и Variables, которые создаются при запуске main().
	3) Добавлена инициализация из файла config.txt. (Для работы с оригинальной моделью использовать "config_ones.txt")
	4) Добавлен дополнительный вывод всего в csv-файл, имя которого определяется в файле конфигураций.
	5) Удалены флаги-макросы условной компиляции (ADAPTIVE_STEP, READIS ...). Теперь флаги выставляются в файле конфигураций.
	6) Таблицы переделаны, теперь при их заполнении нет дублирования кода в функции RGC().
	7) Убраны проблемы с переопределением констант, мелкие баги и ненужный функционал.
	8) Отлавливаются исключения при некорректном чтении файлов.

Пикунов Андрей
19 / 02 / 19
